流水起義，全民集結。驅逐共黨，香港革命。

手足們英魂長存

千錘萬鑿出深山，烈火焚燒若等閒。
粉骨碎身渾不怕，要留清白在人間。